# Описание
Symfony, mysql, docker-compose. Проверить работу репозиториев, doctrine, events(EventSubscriber), регистрация сервисов и рассыльщик сообщений

# setting
настроки nginx и mysql лежат в папке docker(для hightload). База запускается докере(docker-compose.yml)